(唔知wow未) 玩家重製原祖Metal Gear 1代結局

日語配音

英語配音

當然
Fuck you Konami